### Задание

Возьмите картинку mondrian-picture.jpg и этой папки, и свертайте ее с использованием Grid Layout. Для начала нужно использовать базовые свойства и постепенно переходить на шортхенды.saSasaS